HKU 同CU 英文系Master 難唔難入？

做左一排嘢，打算出年讀返個part time碩士
依家從事文字工作，想報HKU 嘅English Studies 同CU嘅MA in English (Literary Studies), 呢兩科收生要求高唔高？
IELTS 7 分對英文系嚟講係咪未夠分
first hon但係私校

你做啲乜先，揀科咁廢嘅黎學晒錢？

做撰稿，平日工作上都要雙語，
有咩學科唔廢？

得7分讀英文
First hon仲要野雞
On9

所以先要讀MA
IELTS要幾多分先夠？

文科讀唔讀都無分別

唔想一世都係私校仔 算係圓一個心願

沉迷賭博

何出此言

多謝回覆
ielts 我會再考，有溫書7.5不是問題

又一個以為讀taught master就可以洗底既垃圾